[劇透]今晚iwobi有波入。

係咁。

以為樓主會話針死班marvel狗

我會

og?

做得好

我由iwobi 12歲等到佢今晚入波
劇透死全家啦

港父hack

sor

舉報了